一萬億港紙可以買到幾多美國空母戰機？

假如美國肯賣既話

兩三支航母戰鬥群實買到

以前覺得d戰機貴到痴線，
但而家好想買去自衛